 artigo cento e oito compete aos tribunais regionais federais dois pontos inciso um processar e julgar originariamente dois pontos alínea a os juízes federais da área de sua jurisdição incluídos os da justiça militar e da justiça do trabalho nos crimes comuns e de responsabilidade e os membros do ministério público da união ressalvada a competência da justiça eleitoral alínea b  